{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055707",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/ssiweonrijoteu-jaeundo.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "씨원리조트 자은도"
    },
    "text": "新安に位置するシーワンリゾート慈恩島は、様々な施設を提供しています。 宿は木浦駅から44kmの距離に位置し、平和広場から46kmの距離にあります。 フロントデスクと両替サービスは24時間提供されます。 客室にはエアコン、クローゼット、やかん、冷蔵庫、セーフティボックス、テレビ、バルコニー、専用バスルーム、ウォシュレットがあります。 朝食はヨーロッパ式、アメリカ式、アジア式のメニューを毎日ご用意しており、最寄りの務安国際空港は54kmの距離にございます。 新安中心部ではサウナ、ゲームセンター、カラオケ、ビーチ、キッズクラブ、アクアパークなど様々な施設をご利用いただけます。 宿泊可能なファミリールームもあり、チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。 某ランドやスカイラウンジ、バスティーバー、ビーチビア、BBQなど様々なレストランが宿内にございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "シーワンリゾート慈恩島はどこに位置していますか？",
            "answer": "シーワンリゾート慈恩島は新安に位置しています。"
        },
        {
            "question": "シーワンリゾート慈恩島の最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "シーワンリゾート慈恩島の最寄りの駅は木浦駅です。"
        },
        {
            "question": "シーワンリゾート慈恩島から平和広場までの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "シーワンリゾート慈恩島から平和広場までの距離は46キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "シーワンリゾート慈恩島のフロントデスクと両替サービスは何時まで提供されていますか？",
            "answer": "シーワンリゾート慈恩島のフロントデスクと両替サービスは24時間提供されています。"
        },
        {
            "question": "シーワンリゾート慈恩島の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "シーワンリゾート慈恩島の客室にはエアコン、クローゼット、やかん、冷蔵庫、セーフティボックス、テレビ、バルコニー、専用バスルーム、ウォシュレットがあります。"
        },
        {
            "question": "シーワンリゾート慈恩島ではどのような朝食が提供されていますか？",
            "answer": "シーワンリゾート慈恩島ではヨーロッパ式、アメリカ式、アジア式のメニューを毎日提供しています。"
        },
        {
            "question": "シーワンリゾート慈恩島の最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "シーワンリゾート慈恩島の最寄りの空港は務安国際空港です。"
        },
        {
            "question": "シーワンリゾート慈恩島の中心部ではどのような施設を利用できますか？",
            "answer": "シーワンリゾート慈恩島の中心部ではサウナ、ゲームセンター、カラオケ、ビーチ、キッズクラブ、アクアパークなどの施設を利用できます。"
        },
        {
            "question": "シーワンリゾート慈恩島にはファミリールームがありますか？",
            "answer": "はい、シーワンリゾート慈恩島にはファミリールームもあります。"
        },
        {
            "question": "シーワンリゾート慈恩島のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "シーワンリゾート慈恩島のチェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "シーワンリゾート慈恩島内にはどのようなレストランがありますか？",
            "answer": "シーワンリゾート慈恩島内には某ランドやスカイラウンジ、バスティーバー、ビーチビア、BBQなどのレストランがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 591
    }
}